成日都話做好人係冇人愛既毒撚入一入黎

收皮啦你地 由你地講自己係好人既時候開始
你地已經成為咗最虛偽既偽君子

你叫d毒撚顏面何存呀

lin都唔識貼

識d真係好人又孝順都冇人要
所以條片講既野都曬鳩氣
冇feel理得你係好人定壞人

樣問題啦咁就
佢係咪成日開口埋口都話自己好好個d先

謙
所以條片講既野係廢 完全係離地

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

你老尾 有Feel就自然林鄭月娥都好打得過曹如星 冇feel嘅吳彥祖都可能唔靚仔

好唔好打過曹星如關feel咩事

睇黎你仲未望透呢個世界

有冇人想睇我彈波子